# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-22 17:41+CEST\n"
"PO-Revision-Date: 2019-01-13 18:07+0000\n"
"Last-Translator: Louies <louies0623@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"pext/pext-radio-module/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 3.4-dev\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: __init__.py:78
msgid "ffplay is not installed, please install it."
msgstr "未安裝 ffplay，請安裝。"

#: __init__.py:110 __init__.py:155
msgid "Favourites"
msgstr ""

#: __init__.py:112 __init__.py:156
msgid "By Country"
msgstr "透過國家"

#: __init__.py:114 __init__.py:157
msgid "By Codec"
msgstr "透過轉碼"

#: __init__.py:116 __init__.py:158
msgid "By Language"
msgstr "透過語言"

#: __init__.py:118 __init__.py:159
msgid "By Tags"
msgstr "透過標籤"

#: __init__.py:120 __init__.py:160
msgid "By Votes"
msgstr "透過投票"

#: __init__.py:122 __init__.py:161
msgid "By Most Tune-Ins"
msgstr "透過大多數 Tune-Ins"

#: __init__.py:124 __init__.py:162
msgid "By Most Recent Listener"
msgstr "透過最近的聽眾"

#: __init__.py:126 __init__.py:163
msgid "By Most Recent Change"
msgstr "透過最近的更改"

#: __init__.py:166
msgid "mute"
msgstr "靜音"

#: __init__.py:168
msgid "unmute"
msgstr "非靜音"

#: __init__.py:170
msgid "stop"
msgstr "停止"

#: __init__.py:171
msgid "vote"
msgstr "投票"

#: __init__.py:180
msgid "{} ({} stations)"
msgstr "{} ({}站)"

#: __init__.py:214
msgid ""
"<b>{}</b><br/><br/><b>Bitrate: </b>{} kbps<br/><b>Codec: </b>{}<br/"
"><b>Language: </b>{}<br/><b>Location: </b>{}<br/><b>Tags: </b>{}<br/"
"><b>Homepage: </b><a href='{}'>{}</a>"
msgstr ""
"<b>{}</b><br/><br/><b>位元速率: </b>{} kbps<br/><b>Codec: </b>{}<br/><b>語"
"言: </b>{}<br/><b>位置: </b>{}<br/><b>Tags: </b>{}<br/><b>網頁: </b><a "
"href='{}'>{}</a>"

#: __init__.py:216 __init__.py:328
msgid "Unfavourite"
msgstr ""

#: __init__.py:246
msgid ""
"<b>Tuned into:</b><br/>{}<br/><br/><b>Bitrate: </b>{} kbps<br/><b>Codec: </"
"b>{}<br/><b>Language: </b>{}<br/><b>Location: </b>{}<br/><b>Tags: </b>{}<br/"
"><b>Homepage: </b><a href='{}'>{}</a>"
msgstr ""
"<b>調整為:</b><br/>{}<br/><br/><b>位元速率: </b>{} kbps<br/><b>Codec: </b>{}"
"<br/><b>語言: </b>{}<br/><b>位置: </b>{}<br/><b>標籤: </b>{}<br/><b>網頁: </"
"b><a href='{}'>{}</a>"

#: __init__.py:265
msgid "Tuned into {} (muted)"
msgstr "調到（靜音）"

#: __init__.py:267 __init__.py:276 __init__.py:322
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: __init__.py:267 __init__.py:276 __init__.py:324
msgid "Favourite"
msgstr ""

#: __init__.py:267 __init__.py:276 __init__.py:326
msgid "Vote up"
msgstr "投票表決"

#: __init__.py:267 __init__.py:320
msgid "Unmute"
msgstr "取消靜音"

#: __init__.py:269
msgid "Tuned into {}"
msgstr "調到{}"

#: __init__.py:276 __init__.py:320
msgid "Mute"
msgstr "靜音"

#: __init__.py:305
msgid "Could not find {} in favourites"
msgstr ""

#: __init__.py:310
msgid "Voted for station {}"
msgstr "投票支持"

#: __init__.py:312
msgid "Failed to vote for {}: {}"
msgstr "未能為：投票"

#: __init__.py:372
msgid "Unexpected selection_made value: {}"
msgstr "未預期的 selection_made 值：{}"

#: generate_metadata.py:40
msgid "Radio"
msgstr "無線電廣播"

#: generate_metadata.py:42
msgid "Allows Pext to play internet radio"
msgstr "允許 Pext 播放網路廣播"

#: generate_metadata.py:47
msgid "API base URL"
msgstr "API 基礎網址"

#: generate_metadata.py:51
msgid "User Agent"
msgstr "使用者代理"
